喺大家屌緊泛民嘅時候。。

係咪又係時候搬返嗰句嘢出嚟
不割席 不分化 不篤灰
你屌幾大力都無所謂
但係唔好唔記得大家都係手足

理性求進步啊各位！

一定要屌醒佢地，放棄左膠思想
當民建聯只會幫自己友嗰陣
難道仲要大愛落去？

當連登仔係到互屌嘅時候
中共嘅目標就達成了

樓主On99，比所謂「同路人」出賣仲要幫我佢做打手洗底